真係麻煩你地識新朋友介紹自己做咩工個陣咪撚再講係做公務員

你講公務員我以為你係做差狗嫁
搞到第一印象差撚晒就冇謂啦

黨員

同感 而家聽到陌生人做公務員就好反感直覺得狗先咁介紹自己

我諗就算係做政府工都有個職位掛
office 助理又好文員又好

正常人係會直接講自己個department出黎例如講自己翻地政處/社署/入境etc.

話自己係紀律部隊個啲仲乞人憎

職位低講出嚟無面
公務員馨香啲

Errrrr.....我係做政府工既....

職業：黑警

我份工呢係支持國安法有簽紙

現實：知道對方係警唔敢出聲亂講嘢

通常都直接講咩部門
ACO同ADO都係民政處

無問題... 直接唔同佢講野